［7/7無理由唔試］只會勝不會敗的下一步：輸出革命

歡迎進入八奇既思考領域，計策既第一步往往就係比人知你既下一步，而香港既下一步只有一步個：輸出革命

前提係對住香港，中共一定唔可以武力鎮壓，無論係928定今年71，中共都唔容許流血收場，原因係香港作為中國唯一既外匯進出口中心，如果發生流血鎮壓，西方制裁會令中國變回一個完全鎖國既國家。

大家諗下點解69會聚到100萬人？因為對於一個已享有自由既地方，要拎走佢等於拎走佢地條命。同理，中國雖然無政治上既自由，但人民享有一定經濟自由先唔反佢，所以中國對住香港示威唔可能用老散甚至黑警武力鎮壓。

好講完前題，咁點解要輸出革命？

中國人因爲受網絡管制，往往要做抗爭宣傳係好難。但唔緊要，香港人好樂意幫你做埋，再將資訊傳比自由行既每一個人，要佢遍地開花，傳至全中國

咁做有咩好處？首先，咁做對香港抗爭者係零風險，對比沖擊立法會，對自由行旅客宣傳革命係完全唔犯法，唔怕比人拉，根本吹你唔脹，基於唔可以武力鎮壓既前提下，中共唯一可以做既就係停自由行。如果咁做就正，香港就可以擺脫中國既經濟毒藥，減小對中國既經濟依賴，為日後獨立提供本錢，咁既話香港係大勝，大家諗下無自由行既香港將會係幾咁乾淨，無左成街藥房同金鋪，香港將會漸漸發展成自給自足既經濟體系，中共一定唔會想見到。

如果唔停自由行，又想平息事件但又唔可以流血鎮壓，中共只可以政治上收買香港人，減低抗爭人數，例如令香港人容易買樓派錢比普選香港等等，咁做可能令抗爭人數大減但香港人最小可以獲得一場小勝。

所以，7/7一定要試下，用你一日但可以試一次香港從未做過既方法

連登仔 you have found the right path

無錯，係一個好好嘅方向! 77一定要出

可以諗諗。

7月7日不見不散

最強的方法，將種子種在自由行嘅心裡。若果中共真係對特地投鼠忌器，大陸人都會繼續有樣學樣#yup##yup#

短期目標 令中共唔敢放人落黎自遊行 條行街即刻少左人
長期目標 輸出革命 令中共分身不暇 甚至因為管治成本太大踢走香港

7/7日無論如何都要試一次，無成本怕咩？

無錯點做都一定係香港贏
差在香港人會唔會去試

武漢只反地方官不反習維尼，中央前中央後架人地，搞清楚啦

怕咩，香港人無野可以輸同理就算香港人只反特首唔反中央又點，可以令林鄭落台一樣滿足都好多香港人，更加令下任特首只會更聽民意防止步777後塵，所以呢個方向根本無得輸，成本又低點解唔做？

5大訴求食撚左?

林鄭落台都係5大訴求其中一個喎

5大訴求比你得左一個就收貨? ON9

當然唔收，後作為抗爭者當然要繼續得寸進尺

我們佔領者，要求政府完成五大訴求：

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

林奠下台係邊撚到

支持，不過小心對面有人扮遊客發爛

支持

連登奇才
搞到中共完全唔知點應對你班香港人

凡是敵人反對的 我們就要擁護 凡是敵人擁護的 我們就要反對。

犯咩法不知幾愛國

一些香港滋事分子別有用心干預中國內政來達成邪惡目的，中方絕不容忍

點止7.7
以後每個星期日遊客區都要做

香港
終於有自己既手信！

幫推，呢段解釋得好好

如果唔停自由行，又想平息事件但又唔可以流血鎮壓，中共只可以政治上收買香港人，減低抗爭人數，例如令香港人容易買樓派錢比普選香港等等，咁做可能令抗爭人數大減但香港人最小可以獲得一場小勝。

理性咁諗，如果可以令林鄭下台，下任特首可以唔聽民意咩？如果林鄭落台後你 估佢唔驚清算咩？係什都知香港特首對中共黎講只係棄子，咁不如討好香港人，如果係咁香港人最小可以小勝一場

連登真係好強
多謝
7.7 7.14唔得
7.21見

你就真係唔理性，佢下台同下一個聽民意係兩回事，下一個你有份選？

其實唔使諗咁多
總之有乜可能性都要試

基本上呢個方案可以不停做直到
1.自由行收皮
或
2.香港有真民主

同意，無成本做咩唔做？
比起沖擊立法會，咁做對中共更加大威脅
又唔會比人拉，又可以令中共驚

up

兩者對香港黎講一係小勝一係大勝

快點停自由行制裁香港

煲大件事佢 幾難先上到國際舞台，咁樣比哂位唔係唔入掛

有啲扯開話題
但係
另一條線
輸出中國同香港既情況去外國
一定無咁直接
但同樣
無損失但日積月累始終對中共會有壓力

無成本?時間?人力物力?
咁多人出黎為個目標唔清晰嘅遊行.
一係就allin 五大訴求, 一係就allin武昌起義. 兩樣半桶水就尷尬至極.
搞一次大型遊行啲人唔攰? 冇顯著輿論成效 或者keep住自己人道氣, 盞洩氣＋失焦, 下次想有返同樣規模嘅遊行一定難度大增。

西九割地，這原本屬於香港人地方，夠曬出師有名

我甚至覺得，六四集會便應在西九搞，支聯會不是說要建設民主中國？ 就去西九「內地口岸」建民主中國

夠決心，一地兩檢早88

如果7/7既話,當然最大目標係武昌起義同對自由行宣傳革命精神（武漢又好，香港又好）
鷸蚌相爭，港人得利
最起碼出黎既人唔洗驚十年刑期，唔洗驚秋後算帳
一日時間對於香港人黎講算咩時間
佔中住足幾十日都係咁講啦

ok, 等你申請個不反對通知書再傾.

同意，只令令中共覺得香港係革命基地而唔比大陸人黎香港，咁香港就一定係贏港

無不反對通知書集會一樣係合法
除非中國想推翻基本法第27條
咁既話咪正中我地下懷，拉埋啲有錢人落水

無錯，呢條主線對香港人根本無得輸
最起碼比到中共壓力但完全唔洗驚比人拉

佢哋唔反姐，去到河南可能又唔同玩法了
黃巾白蓮共產太平天國法輪功
等佢遍地菜花

五大訴求為主目標

但可整啲抄建制派嘅半真半假圖
用派傳單比大陸人嘅方式輸出革命
即使10個人入面得2個認真睇都會有用
成本極低，但對香港人將來抗爭有好處
可以分散共狗注意力

我都有諗過
中共為左立即止血，有可能會比你真普選
然後buy time背地裡平定內部亂局
到搞掂先再秋後算帳香港人

問題係呢段空窗期，香港人仲會唔會輸出革命思想？一聽到有真普選，我諗90%人都袋住先了

唔錯

咁最小都有真普選，正如魯迅咁講，你要開一個中國人既窗首先要同佢講要拆佢屋一樣道理

無錯，對香港人宣傳五大訴求，對大陸人宣傳武昌革命都不失為一個好方法